[疑問]點解星海爭霸2合作模式冇澤拉圖?

出芙菈森都唔出狗圖 難以理解